暫代替伊妹一職 (1)

等我黎

有盧 不了

here?

好波啊艾拉！

Orlando 7.5 8.5 9.5

好掛住伊妹

無人

冇人派我冇得賭了🤷🏻‍♂️

1 > 5 7 10

樓g 係咪比人撿左

加琪BB係到出水咪得

我愛你

🙄